設立賞罰制度 鼓勵深藍 淺藍 黑警轉軑 及爆料

用成功例子
吹奏轉軑係幾有勇氣 幾有良知
幾咁難能可貴
可唔可行？

光復銀河 鐳射革命